給mon post警察的話

當你們現在享受緊權力帶來快感的時候，其實你們已經掉進了陷阱。

無論尼場反送中運動的結局如何，無庸置疑的一件事就是政府及警隊的民望及聲譽已經跌至谷底。政府除左要推出一系列派糖措施以挽回民望之外，清算警隊亦係避無可避。係尼兩個月來，警務人員的各種惡行已經表露無遺，並且已經紀錄係
各種媒體之上，而首當其衝的自然就是落左係執行職務的前線警務人員身上。唔好妄想會有高層繼續保住你們，只是你們現在還有利用價值才隻眼開隻眼閉。到時前線警務人員的下場，輕則無法晉升及投閒散置，重則革職及沒收退休金。如果閣下想追討的話更會被作出起訴，到時入獄後和示威者關在一起的後果可想而知。

現在你們只有兩條路選擇。一係繼續維護政府與市民對抗，到時攬炒；一係就與示威者一起向政府作出抵抗以換來雙方特赦。

希望各位警員們可以慎重思考到底那個才是正確做法。

第一次出post自推

唔好意思阻一阻你